### Лабораторная работа номер 3
### Выполнил студент гр. ИСЭбд-21 Гильманов Артур

#### Ссылка на видео: https://cloud.mail.ru/home/bandicam%202020-11-30%2014-33-03-868.mp4
#### Техническое задание:
Разработать программный продукт для осуществления
арифметических операций над двоичными числами. При запуске
программы пользователь указывает:

* исходную систему счисления (2-16);
* два числа в исходной системе счисления (целые);
* арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение,деление).

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через
сложение и необходимые преобразования. После расчетов программа
выводит результат в двоичной системе счисления.
